訓未呀

聽日又唔知醒

瞓啦柒頭

訓唔撚到

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

話咁易訓得着咩

Good night